[19禁K-POP]19禁K-POP 2021討論區

出過19禁都當係19禁kpop歌手
19禁 K-pop post係比對19禁Kpop有興趣/中意19禁K-pop 嘅人一齊傾下19禁K-pop
19禁 K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關19禁K-pop 嘅最新消息
post下最新既19禁MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對19禁K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關19禁K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

BTS STELLAR HYUNA 4LGain（BEG) AS ONE GARY

鹹濕詩...

As one

lm

非

Nature係咪新女團

唔係 18年 不過霉團無人講

通常19禁/風格太怪都會冇人留意
特別係行性感果類

但係dreamcatcher個風格係比較 mysterious果類但都吸引到人好勁

同埋有時覺得多幾個囉柚鏡頭就19禁 好兒戲

BTS19禁係乜歌來的

I need you girl

唔知真army知唔知

收皮啦特登拉埋BTS落d咸濕霉隊9up

19禁唔一定係鹹濕
可唔可以尊重